貧僧素來有佛教韓國瑜嘅美譽

貧僧-素來有佛教雜種嘅美譽

推